無撚野呀 係葵芳戀戰

蓋青地頭

戀戰 兵家大忌
累埋身邊兄弟

聽日去東區法院啦手足

不如自己落警署自首 唔使被打先

又燈

蓋清今日好撚勇 兜頭車落去